從高登到連登，印象最深嘅會員(2)

不限種類，有識之士或弱智，假膠或波台著名會員都得

著名list:
1. 我要食甜蝦 ( 爆出仙氣女神, 及後因玩5p 評樣及係舊登寫屌女朋友細妹故被起底發現為孖潤腸柒頭)
2. 日和(狙擊5p 狗公+娘娘 - 摩打手撕雞+ 幸運星 ) 爆出ptgf , 窮人生仔正仆街等名言
3. 沒自信的毒男 (well done 潮文, 女朋友潮文數之不盡)

做傻子多麼好

你的樣子如何

白馬嘯西風- 濕濕悲劇(屯門三屍命案)

高登教父篇文仲拍成微電影

1.鈄恩
仲係覺得好好笑

2.一條蟲 啲歌

佢啲唱功仍然記在心中

羅定偉
我要食甜蝦
肥絲大隻

Westaytgt

知更鳥
蹺蹺波
LorraineC

Dom生
牛三

多謝大家重記得我

得閒舉下鐵
狗強 狗勁

沒自信的毒男
呵欠欠同jj樹

肥絲無得輸

入嚟係想講呢個
佢個咩參觀兔女郎個西嘅post我仲記憶猶新
仲要係真絲嚟

女夜鬼d事蹟當年真係睇到反胃

女夜鬼 - 煮屎食

牛腩三號
當年淫照事件紅左(好似係)
仲有名句，訓啦柒頭

星星頭（我是高登CEO)
格格格 ( 呢個唔記得左user name)
供款熊貓

腦魔同賭撚
棋靈王

格格格叫楊幂bb呀
btw 椰汁炸豬扒同我柒過周杰倫

肥絲大隻

柚木巴打 Rip

徐三好

牆鑲屍首 好似咁上下 個名鬼咁恐怖

走啦你過晒氣啦

你地提起我，我先蒲頭

飛影
重慶大王
立巴
黃金仔
首席大毒撚
隻八哥八唔八
烏家堡

我咁樣係咪好傻豬呀？

肩系膊頭 純粹覺得個名好易記

dom碌鳩落街

普通人三個，請專注抗爭，贏左咪所有野有得翻案，搵返記錄。

1:6
Peter畀料

譚永銓再世

你上完去香園圍之後發生咩事？

恐怖...

個Account俾國安控制緊 次次一提香園圍佢就冇聲出

想知detail,..

JJ樹

腦魔

D女知佢咁痴線都同佢一齊

供款熊貓
點解會冇人講

柒牛
和坤
甜筆神
瓊姐(香討antm版>antm forum>高登）
仲有個個樣好似黃凱芹既女仔自貼淨係著bra既相 唔記得咩名